黑警哨兵發現！！認住佢！！

「已Fact Check 」

「極常影住手足Set road block」

「行行下Nathan Road、又再行去西洋菜南街，跟住又去麥花臣果邊。已經肯定依一名記者就係黑警既哨兵。」

叫大家私了呢個記者
但成篇野有乜證據
影Set RB同行來行去？？
咁已經肯定立場哥哥就係黑警哨兵！

好多人share同留言話要私了
支持杯葛百份
但唔係黃衛兵到連採訪都要私了嘛
同Chinazi同藍絲有乜分別

p.s. 問咗記者朋友話唔係
雖然我冇得撬開比人指控嘅記者個腦FC
但呢篇野乜證據都冇
希望大家認住呢啲垃圾文
提防黃衛兵風向

記者做緊記者做嘅嘢
佢立場係咁
手足唯一做到嘅係包密啲
但如果佢唔係記者
我相信大家識做

哩度大把人只願意信自己想相信的

哩個私了雖然又俾對家做新聞
但交俾到時嘅手足去判斷啦
提一提係多人有意識咗嘅

我自己就點都唔忍
當係扮高尚都好
唔想做對家一樣嘅野

但網上點搞佢就控制唔到啦

同意 啲人講咗好多次
如果記者只係影黑警 唔影手足
咪又係唔岩